突發！ 新城市廣場 情侶世風日下

拍片啦屌

褲都未除就影人

用緊古董機影？

鬆郁矇

屌影肥婆唔著衫搭地鐵就咁清
btw如果條女肯陪你咁玩 呢世人咩都抵番曬啦

Diu
係apple store
立即跑去現場

屌....

似曾相識

呢d post既圖就濛到仆街
有血有肉就清撚到連毛都睇到

騎劫

lm

點解我印象中好耐之前好似睇過啲圖

孫都生埋喇喎

又回帶

呢D圖就咁濛

唔撚見喎朋友

係今日下晝4點幾影

屌你老母影乜尻
香港呢啲咩事都影嘅撚樣真係好煩
見到就心照識避啦

片呢！

樓主on9仔，影相影到鬆郁蒙

行埋去拍片啦

LINK?

WOW

超 舊相黎

樓主拍攝技術係比較垃圾，但係都冇old news到

幾多年前

wowwowowowowowowowowowowwowowowowow

好多真膠

笑到
樓上個班00後定新會然

笑人個D

幾撚多年前舊登 又回帶撚00後

起碼3-4年前

old news is so exciting

原來同一個位 唔同人 sor 自膠

樓主係咪用note2影架?

P.S.我用緊note2回post

一堆新會員
第一次見都唔知有無10年前

144p？？？

坐左幾耐?